著完瀨屎褲真係返唔撚到轉頭

前排想買返條嚟著
點知買完著勁撚c服 又易襯
而家完全唔想著返緊身褲

聽講你著開檔褲

著瀨屎褲一定係唔著底褲

著住瀨屎褲瀨屎好c服

試過唔着褲真係返唔到轉頭

我呢啲20cm巨尻會現哂袋唔著唔得

差D以為真係瀨左屎既褲. 暖立立